從來改變社會都係不切實際，分別只係你信唔信得過當權者

歷史上所有事件嘅推進都係不切實際
美國獨立係、希特拉參選係、台灣爭取民主都係、香港叫獨立都係
而你覺得可以唔獨立唔要民主而生存到嘅唔係實際，只係你選擇去信當權者唔會搞到你
agger
unagger

根據只係信仰問題，唔係實唔實際嘅分別